贏輸都好，見到咁多人出番黎真係好感動

連身邊上次928冇出既人今次都出黎，可能今次真係會贏

畀d掌聲自己

感動有撚用咩，咩叫贏輸都好？咁同啲輸咗話唔緊要，最緊要enjoy 過程既撚樣有咩分別？

一定要贏。